［侵 粉 請 入］舞 弊 論 到 此 為 止

拎你地嘅所謂「證據」出嚟
樓主同其他巴打保證逐個擊破

-----
拜登係合法總統

在國會中被視為是總統最有力的支持者之一的共和黨聯邦參議員國會格雷厄姆（Sen. Lindsey Graham，R-SC）星期三晚間在國會進行辯論時表示，他接受這場選舉的最終結果。

“我不能用我的語言說服人們，某些人群，但我會用我的行動告訴你們，”格雷厄姆在院會章節，“我需要說的是，喬。拜登和卡馬拉。哈里 斯是合法當選的，他們能夠在1月20日成為美國總統和副總統。”

“最後一件事：喬。拜登。我和喬曾一起造訪全球各地。我曾希望他輸，我曾祈禱他輸。但他贏了。他是合法的美國總統，”格雷厄姆說完 此番範圍對於共和黨的承認敗選同時具有強烈的象徵指標。

推

等睇愛侵力發癲咬人

Lindsey Graham真頭搖又尾擺

你冇證據證明警黑勾結

得啦 愛侵力信左有 之後法院同全部執法機構都deep state操控左
呀侵又唔敢內戰 美國又多左膠累事
唉

無證無據就唔該放棄舞弊論 脫離極端侵粉行列 謝謝

轉載隔離post:

HK HRDA同HK Autonomy Act極速全票過果陣Deep State去咗邊？佢哋咁鍾意人民幣點解會由得呢啲咁辣嘅法案咁輕鬆過？
賀錦麗咁左，點解佢當初會有份sponsor HRDA？
McConnell趙小蘭家族同中國咁多往來，點解會俾呢兩條bill用hotline，又諗住加Section 230落派$2000條bill度？
Pelosi咁唔妥侵，點解佢會叫眾議院係對中國問題上要配合侵？
拜登咁鍾意中國幻幻，點解佢個國務卿話唔會停關稅？

你覺得侵係咪輸比武肺?

樓主，擊破唔到㗎

傳媒佢地又唔信，法庭佢地又唔信，官方澄清佢地又唔信

你駁完A，佢地就會講B，然後第二個又返嚟loop返A，你永世唔會說服到佢地

你所謂擊破咪話法院唔受理=無

邵嵐：多謝黑警槍殺侵粉，順便黎埋香港清走班黑暴

攞出嚟睇吓先 咁快打定輸數

樓豬冇錯！！
所以懷疑南京大屠殺都係假既
係蔣粉造岀尼

鹿道立駁回梁游上訴，認同港共用緊急法
所以香港人應該尊重制度，唔好反抗

呢兩個月大把post又未見你擊破

舞弊係多與少嘅問題
同埋證明無難過證明有

廢登力d垃圾係咁

迷信制度，omdb

Graham共狗來

有冇舞弊都已經冇得挽回，最重要係返回現實

侵侵似係搵咗連登巴打做律師
講咗咁耐少少「證據」都攞唔到出嚟
唔怪得打60場官司輸足59場啦

咪睇下美國會唔會建立黑人優越制度
好似南非咁衰落
將祖先開拓嘅帝國雙手奉送俾黑鬼，笑咗

呢個post就係想終結所有有關舞弊嘅討論

好多人二元對立
民主黨就立即當衰人
共和黨就奶
但其實兩黨之爭根本就唔似香港既黃藍之分，敵我矛盾
外國係黨之間可以溝通既

睇吓100個post 之內有冇人攞到少少「證據」出嚟

數到＃100，睇吓有冇人攞到少少「證據」出嚟

你咁既態度係唔會有良好嘅討論結果
同埋你開咁多有關侵輸嘅post係博乜？

請解釋下點解

你叫連登右派唔出聲都冇用架，美國右派一樣會繼續抵抗

事實係喺美國嘅右派，redneck一定會再搞示威，程度分分鐘勁過blm，拜登一定仲難做過trump

咁你都唔明? 佢自己推到100, 冇人畀證據佢, 咪即係唔存在舞弊囉

認同，習近平都係人民揀選出黎既最高領導人

請問 郵寄選票
收返黎既票 多過寄出去既
點解釋？

我先

美國大選︱「造票」「舞弊」指控瘋傳 《蘋果》拆解五大不實指控

憑藉後期點算的郵遞選票，拜登在美國大選重拾上風，在總統特朗普帶頭質疑選舉點票的公正性下，網上過去半日瘋傳不少針對選舉不公的指控，不少是缺乏根據、甚至捏造，但香港的社交媒體及論壇今日仍充斥類似訊息。《蘋果》抽出其中幾個最為廣傳的指控，拆解並釐清當中的事實。

傳聞一：拜登在密歇根州「神奇增加」13萬票
點票截圖顯示，拜登在密歇根州的票數由1,992,356票急增至2,130,695票，「神奇地」連續取得138,339票，其間特朗普一票都拿不到，令特朗普優勢大幅縮減。
來源：
有美國Twitter用戶在《紐約時報》等美國傳媒選舉網站截圖，經右翼媒體《The Federalist》創辦人Sean Davis及共和黨人Matt Mackowiak轉發後廣傳。

拆解：
有關講法不實。
有關截圖的票數的確曾經短暫出現在傳媒的網頁，不過原因是密歇根州當局向無黨派選舉新聞分析服務商Decision Desk HQ（DDHQ）提供了一個錯誤的票數檔案，由於DDHQ不會更改官方提供的票數檔案，而多間傳媒都透過DDHQ實時更新自己的開票網站，導致錯誤直接反映在不同傳媒網站。密歇根州當局發現錯誤後已立刻更正。
雖然錯誤曾經出現，但有關貼文亦有造假之嫌。錯誤數字是密州Shiawassee縣的票數，特朗普在該縣以23,154票對15,371票擊敗拜登，不過點票人員錯誤地在拜登票數多輸入一個「0」，變成153,710。不過，截圖中顯示拜登票數的變化並非153,710，而是138,339，因為截圖顯示的其實是拜登票數在當局修正錯誤前後變化，2,130,695票是誤加票數後的總數，當局修正後，拜登的票數減去錯誤票數多出來的部分，即153,710減15,371，剛好就是138,339票。
換言之，138,339票其實是修正後拜登票數的跌幅，亦解釋了為何特朗普的票數在截圖中沒有變動；至於截圖者則是將兩個數字前後調轉，再用文字營造拜登票數急增的效果。了解事件原由後，曾轉發傳聞的共和黨人Matt Mackowiak已刪除貼文。

傳聞二：多個州分超過100%投票率
網上流傳一幅圖表，顯示內華達、賓夕法尼亞、明尼蘇達等7個搖擺州分都錄得超過100%的投票率，引來種票的質疑。
來源：
來源不明，不過根據Google圖片搜尋，此圖主要出現在中文網站，最早見於簡體網站「看帖神器」 轄下的「北美華人網」、一個以「作弊證據已經出來了」為題的帖文。

拆解：
有關傳聞不實。
圖中顯示的登記選民數字明顯並非今年最新的登記選民數字，以內華達州為例，根據圖中引述的 網站，今年的登記選民數字應為1,821,356。資料顯示，圖中的「# registered」應為2018年的估計登記選民數字，因此全部都四捨五入至千位數；至於「Projected votes（預測票數）」一欄的數字則未能考究來源，但與今屆各州的預測票數均不吻合。

傳聞三：大量特朗普「選票」被撕碎丟棄
網上廣傳一條片段，畫面以中文寫上「賓州，撕碎丟棄的都是投川普的票…」字眼，片中一名男子手持一張印有特朗普照片的紙張，地上則佈滿撕毀的紙碎。
來源：
標上中文字句的片段來源不明；相關片段早於10月初見於一個支持特朗普的Facebook專頁「USA Headline News」。

拆解：
有關傳聞不實。
首先，片中的紙張根本並非選票，而是特朗普呼籲支持者申請郵遞選票的表格，片中可見紙張上寫上「Pennsylvania Application for Mail-in Ballot」，背面有「President Trump wants you to return this form」的字樣和特朗普的照片，手持紙張的男子亦稱它是一張「賓州郵遞選票的表格」。
另外，現時廣傳的片段長15秒，是經剪輯的片段，最早見於「USA Headline News」的片段原本長55秒，在該片清楚可見現場是一個運載廢紙的環保斗，美國傳媒《今日美國》曾向印製表格的公司確認，片中出現的只是該公司印刷剩餘的廢料。

你試下逐個擊破下，睇下班連登仔buy唔buy
- Dominion機器造票
- 共和監票人無得監票
- 死人投票
- 選民多過登記人數
- 有片話點票人喺監票人不在場變咗個箱出嚟

（其實全部澄清哂，不過連登仔一係唔信個source，二係當睇唔到)

39樓

傳聞四：選民收到預先填了拜登的選票
網上流傳片段，片中男子手持一份選了拜登及其他民主黨候選人的選票，指有居於紐約皇后區的居民聲稱自己收到一份預先已經選了民主黨的選票，質疑選票是由機器預先填好。
來源：
拍攝片段的美國自由身記者Jake Novak，他在10月29日上載片段，之後獲特朗普兒子Eric Trump轉發，片段至今都仍在社交媒體流傳。

拆解：
有關講法已獲澄清。
Novak拒絕透露向他提供有關選票的人的身份，但指選票是屬於一個8個月前搬離他的住址的人。根據核實網站「 」，片段廣傳後，紐約市選舉委員會主動根據片中的選民編號，聯絡到索取該選票的選民，確認現時在加州的他收到的是一張空白選票。詢問下發現，該選民填妥選票後，未有依規定在選票封套外再用信封裝妥就直接寄出，導致選票被發還到他於紐約的地址，現居於上址的居民就收到一份已填的選票。

之前話有片見到d人攞左三個票箱出嚟有冇下文？

利伸冇睇過

傳聞五：拜登在威斯康辛州「造票」致選票急增
網上廣傳一幅選舉分析網站FiveThirtyEight的圖表，顯示拜登在威斯康辛州的得票，在美國時間4日凌晨突然「跳級」急增，引來「灌票（ballot dump）」舞弊的質疑，特朗普亦響應稱自己的優勢「神奇地消失」。
來源：
原圖來自選舉分析網站FiveThirtyEight，用以解釋選情；保守派網站「Gateway Pundit」是其中一個最早轉發圖表並稱之為「舞弊」的來源。

拆解：
有關講法誤導。
選票跳級上升是郵遞選票的點算方式所致。由於各州一早已開始接受郵遞選票，票站工作人員在投票日已可以開始點算郵遞點票，他們會先檢查選票上的簽名，再逐一將票放入投票機內掃描，當整批郵遞選票完成掃描後，工作人員會將點算結果存放於安全的伺服器，待當日親身投票的選民完成點算後，再一次過匯報加入整體票數中。
選前數據已顯示，民主黨選民遠較共和黨選民願意利用郵遞選票，因此拜登會在點算後期獲得優勢；而拜登在威斯康辛州當時的增幅主要來自州內最大城市密爾沃基，有約15萬票，但特朗普的得票其實亦跳升了3萬票。

蘋果

佢地會話左媒信唔過當睇唔到

你有無證據證明 香港黑警濫暴 有米拎上法庭囉 公平公正公開 無就收聲 話咩721 831

蘋果fake news!左膠！罷睇！

樓主放棄啦
正如叫信左邪教嘅人放棄信仰係好難

Cctoy 又形

黑警濫暴有哂片，法庭都確認咗幾單濫暴，再舉過例子啦

唔比監票員入場監票既指控

川普支持者表示，民眾想進入監票卻被拒絕，選務人員刻意用大塊板子遮蓋窗戶，目的是為了作票；而《德國之聲》所作的查核結果卻是另一個故事：場外共和黨群眾鼓譟挑釁、敲打門窗，要求停止計票，而之所以拒絕民眾進入，是因為房間內已有兩大陣營各134名監票員在內，無法容納更多人。

之前唔係有單枱底抽票箱？樓主點駁？

我較好奇既係投票率
拜登既票係史上最高?
呢次投票率都好高
利申 支持侵，但邊個贏都會接受結果

樓主我教你點收侵粉皮
你講：「我地民主大國大選點票係咁兒戲，會出現票站停電；但為左準時有候選人當選，我地都唔會為爭議而調查，總之選完第日就有結果」

BLOCKED

贏咗就係理所當然, 民意反映
輸咗就係deep state, 選舉舞弊

好似成800M 票

Dominion系統舞弊指控

爬梳完主流、左派、右翼、全國性、地方性、非營利等媒體的相關資料後，我認為密西根州安特里姆縣、乃至全國的Dominion系統，在這次大選並沒有被用來舞弊。原因有以下幾個：

1. 並非全美都採用Dominion投票系統。根據保守派媒體華盛頓郵報報導，10個搖擺州中有351個郡縣使用Dominion，而川普贏了其中的八成郡縣。若Dominion真的存在舞弊，川普怎麼還能拿下八成？

2. 由紅翻藍的五州中，僅密西根州及喬治亞州普遍使用Dominion，亞利桑那州、威斯康辛州、賓州都只有少量郡縣採用。既然使用的郡縣這麼少，Dominion如何能左右選情？

3. 全郡縣使用Dominion的路易斯安那州，最後結果是川普勝出。若Dominion真的存在舞弊，為何路易斯安那州不是拜登拿下？

4. 2008、2012甚至2016年的大選，Dominion早已在多州使用，當時為何無人質疑它具有舞弊的嫌疑？僅因當時贏的是川普？

5. 大規模選舉舞弊是非常困難的，更何況是在選舉機制並不統一、各州甚至各郡縣自行其事的美國。除了下圖多種投票設備以外，整個計票過程的機制正如一名密西根大學研究所學生所描述，遠比讀者想像來得嚴謹。

在這個最講自由人權的國家、網路通訊技術最發達的時代，發生得同時買通這麼多利害關係方、了解多州投票制度缺陷，還懂得破解不同類型投票機器的舞弊，機率能有多高？

6. 此份鑑識報告所附證據，並無法直接證明票數遭竄改或是發生重大舞弊，而且我十分同意投票系統專家Ryan Macias所反駁的重點──此份報告撰寫者並不熟悉投票系統的架構與運作，因此報告中充滿了由想像產生的誤解，甚至可以說是先射箭再畫靶。一份由不懂投票系統的資安專家所撰寫的報告，公信力有多少？

7. 安特里姆縣最後在兩黨選務人員的見證下，人工重新計算選票，最後得票數與先前Dominion開票結果十分接近，川普從9748票增加了11票，拜登由5960票減少了1票。如果真的有舞弊，有人傻到只灌一票？

台灣媒體關鍵評論

黑警打人開槍啲片上晒世界頭條（包括左媒）
大規模舞弊嘅證據喺邊？
俾晒機會你拎出嚟但又拎唔出

隨便有一條有說服力嘅片一早反敗為勝啦

輸比舞弊

瞓咗幾耐?

屌你啦
上個po比人駁到你冇野駁
又開個新po洗地

水泥隊重現江湖

樓主重點：相信制度，唔好再反抗

一個人有心死撐一樣嘢
總會有無限藉口

好聽啲叫堅持信念
難聽啲叫戇撚柒鳩

喬治亞州官員澄清，指無人在當天要求觀察員離開。而片中職員從桌下提出的並非行李箱，而是有輪子的一般選票箱，晚間點票期間仍有一名州調查員及獨立觀察員持續監票。

喬治亞州務卿辦公室發表聲明指，特朗普團隊是故意段斷章取義誤導國民，並指他們有完整的片段卻選擇忽略事實。

*喬治亞洲係共和黨執政

Nonstop ballot counting
The viral surveillance footage was recorded at Atlanta’s State Farm Arena, which was used as a polling site last month. In the video, taken in the days after the Nov. 3 presidential election, site workers, reporters and poll watchers can be seen leaving as others begin packing ballots into containers, which were inaccurately dubbed suitcases.

The video of the activities of the poll workers is not doctored or significantly altered. Insinuations that workers were packing away these ballots for nefarious purposes, however, are incorrect.

In reality, the workers were not placing the ballots in suitcases, but their proper storage containers. They were doing this because they thought their work was done for the day, and they could leave.

“What you saw – the secret suitcase with magic ballots – were actually ballots that had been packed into those absentee ballot carriers by the workers in the plain view of the monitors and the press,” Georgia Election System Implementation Manager Gabriel Sterling said, according to the Augusta Chronicle.

“They were under the misbegotten impression that they were getting to go home,” he continued. “They had been there all day long. They were tired and they thought they could go home.”

Learning the Fulton workers were planning to leave, Georgia Secretary of State Brad Raffensperger made certain they did not.

Related claims that the ballots were somehow violated or made otherwise invalid in the process are unfounded. The actions on video are part of the routine ballot opening process.

“We’ve had our investigators watch all, many, several hours of it yesterday and what essentially happened is, and we knew about part of this on election night itself, around 10:15-10:20, there's two groups of people in this room that are working," Sterling said during a Newsmax interview. "There are cutters, the people who are opening the envelopes, and there's the ones who are scanning.”

At such a late hour, the "cutters" had already finished opening the ballots, leaving only the scanning process to be conducted. This meant that less workers were needed on site for the remaining ballots.

In the wake of claims about the footage, Georgia election officials and local media monitored hours of footage from the arena to determine if there had been any wrongdoing. Neither party found cases of fraud from the incident.

趕走點票員之後枱底拎多幾箱票出來又點睇???

樓主想洗地連開兩個post
連太陽花直選個point都應唔到

一場咁大規模嘅選舉
要大規模舞弊
包括紅色州份
紅色州長，紅色州議會
工作人員數以十萬計
當中肯定有唔少係侵粉
完全無走漏風聲...

用下腦啦

已封鎖會員 Barca

再見啦叻哥

咁個陣話侵通俄又唔見民主黨班友放棄彈劾
彈劾失敗有冇同公開侵講番聲認佢冇通俄通烏呀？
我係要話選舉有舞弊呀點呀？
你班人夠死信侵racist 冇交稅 blah blah blah
個啲又有證據咩
你做又得人哋做又唔得
呢個真係左膠最撚討厭核突嘅地方

成班契弟 我話最好拜登做完到賀錦麗做
做夠八年之後到奧巴馬老婆千秋萬代民主黨
睇住投佢班左膠不停俾呢班所謂精英出賣剝削
但又好enjoy咁就最開心

跟著班精英又以為中共傻仔嚟可以一邊賺佢錢又影響唔到自己，但實際俾佢侵蝕返轉頭到時萬劫不復
中共全面控制滲透美國住咪皆大歡喜囉

你睇Hunter笑鳩何志平就知佢哋咩心態

cnn都係咁啦 peaceful protestors

合法同舞弊係兩回事
合法因為選舉人選出
舞弊因為選舉人舞弊

#70

咪以前熱狗係高登做水泥隊個D手法囉
周圍開po洗地推走晒其他po

侵都叫收手 仲想叫邊個去做總統

有FOX報導反駁咗

冇大勝就代表冇出貓？
小學生都知出貓唔好太高分啦

唉 失敗咗啦樓豬
再開過個ac

佢地會話Fox信唔過

而一早有風聲啦

成班侵粉做晒condom

意思係右翼唔會收手，琴日嘅情況以後美國會經常發生

相信人哋美國二百幾年嘅民主制度有咩問題？？

上個Post 仲有200個淨正皮喎 巴打要接受侵粉喺連登其實係少數嘅事實...

咁易捉到就唔係舞弊啦

樓主= hannibal barca

巴打返嚟現實世界啦

其實重點係坐於美國個選舉同司法系統有冇能力處理呢件事，舞唔舞弊我地真係好難判斷

支持無政府

好簡單 點解民主黨種票淨係種總統 唔種埋兩院？

同埋侵侵做緊嘅野係反緊制度
共和黨作為保守派割蓆係正常

正皮
你下次剩係叫人投票啦咁
唔好留言麻
討論區唔係明辨真理

你返去駁晒人地D po先啦
上面都有人話你未回佢喎

人地駁完跟住又開新po推走人地D point

要求愈嚟愈高

琴日佐治亞州都有人話種喎

地平說一樣，你放棄班侵粉啦

咁槍權有咩用?

絕不放棄任何一位巴打

Fox信唔過，但Twitter用戶轉發果啲舞弊「證據」好信得過

點解輸左啲共和黨候選人唔入稟？
點解冇人講國會點票種左幾多票？
點解侵侵唔話個議會係非法產生？
點解有啲地方種左票共和黨都贏？

我理解係美國民主根基夠厚
先可以阻止到侵呢啲無視民主嘅行為
換轉係其他方可能已經成功左

乜你係度狂開post說服我哋有用咩
你又說服唔到美國人
琴日驗證已經搞成咁，咁多人反拜登，佢唔會做到啲咩出嚟
只會更多人右轉

佢都唔敢應我

有咩證據一國兩制唔存在？

全部忽然變晒建制

唔好咁阿Q啦 侵琴日又成最大贏家？又想引蛇出洞一網打盡？

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀

最後數嘅郵遞選票嘅比例已經有問題
超過90-95%投俾bye登係係統計學上冇可能
而參考番其他時段收到嘅郵遞嘅比例係大約6:4/7:3。好似係賓州聽證會已經confirm呢類嘅選票嘅比例係當地係超過99%（好似係朱利安尼嘅case），現實中基本冇可能。就算加州呢啲藍到發黑都冇搵到咁嘅比例。

聽證會上已經確認Dominion機連上網，而且係可以好輕易hack到入去。既然有咁大嘅漏洞點解各大傳媒統一口徑冇人出聲質疑？

當然你可以兜呢啲唔係直接證據，但我嘅質疑有冇一個合理嘅解釋？既然有超過一半美國人有疑問點解冇一個官方人員會做獨立調查？

點解州報告話Dominion D機有問題??
點解有1X%民主黨員認為有舞弊??

其實討論美國大選係反抗緊d 咩

唔明關舞弊咩事

佢真係完全唔回你
你唔好咁啦，想迫死人咩

咁多人反XX佢做唔到咩出黎
而家冇人反侵?
佢做左乜野?

你係咪理解有問題
我係話右翼會更加激
拜登都係要面對，俾blm更難面對

左右互調不過左右又唔係淨係擁護制度咁簡單既

著名五毛賈雨村回左你
你睇下D毛咩立場你就知咩事

邊個州嘅報告？
邊個poll嘅分析？

先唔好講你後面個堆嘢啱唔啱先
你90-95％個數字點得翻嚟

佢放棄落咗台咪放棄支持囉

你有無831死咗人嘅證據？

州報告出埋有問題
佢地都繼續沒事兒

有人反trump啊，但依家係美國撕裂，唔會話拜登做到總統白人主義，擁槍呢啲嘢一夜消失，對抗會更激烈

我都係咁話
強国政府官媒同法院都係公平公正

重有，明明Supreme Court九個法官六個係保守派，點解唔判Trump贏？

密歇根州、德州

sources?

判咩鳩
審都冇審
仲有你估美國人治呀?
係保守派就要判Trump贏?

最高法院嘅講法咪唔想界入選舉 影響州嘅權力

無證無據就唔該放棄831打死人論
你啲咁嘅賤種

侵狗又敗走 成班fake news狗

證明美國司法機構不偏不倚，判決大致上可靠

咁我想問呢兩條Act過左之後香港情況有冇好轉過？
支共同美國扯貓尾撚緊你咋

以為係連登開post美國右派就一夜轉會
你不如用英文寫叫美國右派接受左膠嗰套啦
如果拜登無辦法順利施政

密歇根州

德州

咁熟嘅
你係咪姓鄭㗎

侵一路話mail in ballot 唔安全，叫自己個base 唔好mail in投票
加埋武肺，令大把人用mail in 代替親身

GOP唔信mail in-->少左人mail in，多左人親身
DEM唔信侵搞得掂武肺-->少左人親身，多左人mail in

上幾屆大城市mail in 都已經係dem 大勝, 而家有侵開口變得更overwhelm 有咩問題???

想各位連登侵粉迷途知返啫

國安法存在已經係證據，諗過啦

大紀元黃世柒是source？

點解總統演講講講下，電視台就Cut左佢又得

係YouTube直播開公聽會，播播下比Youtube cut左又得

登粉:沒事兒

你地份Dominion report廢架

State officials: Texas firm's report relies on false claims in Antrim County election lawsuit

支持，連登啲盲粉好難頂

唔評論有無舞弊 但我認同#12講嘅嘢
建議將例如#39 #40 #42 #45 #47....等等已經被證實嘅事件
用少量文字描述+標示樓層 整合返個list 然後長期更新置頂

真係無....
但真係有打市民

拜登做咪又係咁，恢復醫改，全國推960美金免罪
跟住trump粉又上街搞一場，仲激過blm
唔好以為推咗拜登上去全美國服佢啦

等睇愛侵力傻鳩表演

你有冇入個PO睇呀柒頭?
入面有密歇根州份原報告

德州個份未搵到住
佢入面有Show官方份野出黎
因人廢言?

見到private company 整份好多頁既report就當執到寶

冇

我屌
原來龐佩奧（已投共）就係BrightWin條五毛改左名
仆街晒我時間

大家自己起底睇
睇下佢一年前最底講過咩

831都冇證據

總統可以決定用定唔用Act
佢唔用既話哂氣

Shoot the message, not the messenger

是但啦
坐埋一邊睇下侵最後點玩

學黃興桂話，未到最後一刻都唔好咁快下定論

假左翼真五毛撐警藍在此

官你老母咩
大大隻寫住 Contributed by Zack Stieber (Epoch Times)

lm

右癌愛侵力又出現

啱呀 唔洗討論
支持第日香港有雙普選時用dominion voting system

對於美利堅特別行政區既地區內部事務 我唔係好想再理 大家都係中國人 分得咁細做咩？

右都好過你啦，撐警五毛垃圾30歲aco

只係證明傳媒偏頗，證明唔到舞弊

右癌撐美國警察打BLM人士，先係真正撐警

你搞笑，份野係真架，人地大紀元留左份做底姐

雖雖然內容係錯既，連GOP state officials 都話有問題

唔好用潑婦罵街嘅方式綁架我個post

隊返啲證據出嚟好唔好

呢單咪講咗係Decision Desk HQ（DDHQ）入錯Shiawassee country嘅data
過咗無耐就修正返啦

咁個選舉已經係不公選舉啦

XINN高層講明好野都要當衰野報

我有貼架

Dominion report busted

宣誓咗未啊柒頭

呢個po真係五毛四起

珍

一堆紙就當官方

唔洗理啲五毛 支持你

多得樓豬助攻block咗唔少5毛

攞唔出證據就發脾氣

香港抗爭者陣營多數偏右架啦，你叫佢哋左轉

其實我唔明，好幾個post 我貼左勁多有link既debunk證據

D人都係負評左就算，我份野有咩野錯咪講囉

dllm人哋講緊 支持左翼 嗰隻五毛啊

巴打識唔識分左右我而家叫佢地支持加稅定收多啲非法移民

其它各種資安問題，如未更新Dominion軟體、未修補作業系統漏洞、硬碟未加密、未更新防毒軟體病毒碼、資料庫未有密碼保護等。

同埋Dominion好似係有連上網架麻

佢地都駁唔到

唔明，睇清楚咩係事實 = 左轉?

我唔使你理解任何理念，睇返咩係真係假真係咁難?

睇#177啦柒頭

唔通聽你9up咩

所以? 有咩漏洞係verified?

唔係有幾個buzzword = 證據

個件真係毛黎

佢要衝出黎柒我都冇計
我冇話佢係五毛
五毛我一早Block做記認

佢問下自己一陣又要開多幾個po好過啦

我記得佢仲有個po係支持黑警

含侵狗十足十啲耶撚話你有咩證據證明上帝唔存在
自己話有舞弊，但又要質疑嘅人自己舉證證明無舞弊

佢aco嚟，睇嚟港共要公務員做埋五毛

樓主加油

講唔過就即刻屈毛
連登侵粉整體發言質素有待改善

事實咪就係郵寄選舉拉長electoral period
然後再過幾手然後仲要拉長點票時間, 仲要點票好混亂
完全扮睇唔到, 然後叫人一味相信係無問題
Dem硬推有份摧毀integrity同埋confidence又唔講

Justice should not only be done but should manifestly and undoubtedly be seen to be done

我已經唔講咩overturn electoral results
淨係investigate同埋revuew個practice去修補制度嘅信任都唔肯,
然後就係social media ban, censorship, impeachment
傻閪左膠將Trump當做係因, 而唔係兩黨共識全球化(繼而養肥中共)造成嘅果繼續推國際主義BLM移民大晒

咁你的確唔可以用呢樣野庭上做證據

但你有各種安全問題自然比人改既機會大左

同埋點解要上網?

根本電子投票/點票就有好大爭議

你#6已經柒到飛起
建議你收檔啦p牌

我懷疑論者又要同你交代呀?

自己睇啦

On9

#111等緊你呀

喂覆我d comment未
點解有mailin咁易有flaw唔review practice呀
搞到咁多真空時間先係導致d人唔信任個選舉
阿侵舊年4月已經屌緊mailin vote啦

外國西洋嘢一定無問題

延長可能對Biden有利，但唔代表係舞弊，分清楚

問題係目前效忠都係d8高官
普通做個aco 仲要網上都要衝出黎獻媚

我柒，柒係邊？
你理解能力低唔知係曲
如果盲目相信權威的確可以話警暴冇證據㗎
合法武力啫

只要有心 人人都係美國人
人地仲要念力救美國架 唔好阻人啦

所以我咪懷疑論囉 可以有可以無
所以咪要joint committe搵晒兩黨上下議會法官去review囉
1876都係咁樣做架啦

睇樓主表演拆解大豆侵Fake news

睇咩撚?
上面咪有巴打提出左呢D問題

而家係你話唔係官方
呢份野係第三方做出黎

德州個份就係官方做出黎

佢梗係屌啦
mail in ballot heavily favors democrats
佢減少到人用mail in 咪易D贏囉

但係咁多年都冇任何證據證明到mail in有問題
連侵佢16年當選後成立既committee都搵唔到證據

咁究竟咩原因要整個boogeyman 出尼去discredit個選舉?

1. 疫情下好多人唔洗返工 好得閒可以投票 可以郵寄 你睇佢地排隊都排半日 以前好多人搵食 唔願意請假投票
2. 年輕人原本極度政治冷感但因為Tiktok事件又唔洗返學, 日日都anyone but Trump.
3. 疫情處理好唔好, 呢種世紀問題 大家有眼見, 自然多左人出黎投票

咁Trump上任咁多年做乜唔review，佢上屆又唔話舞弊，上屆都有mail in喎

我已經提左佢
樓豬仲唔肯回你

16年個次侵led commitee都搵唔到有voter fraud

cap圖俾上司睇話勇抗黑暴

德州個份有冇link

未見過

我知cctoy懶，普遍學識低唔識英文更加唔fact check人云亦云，但宜家香港有個youtuber用廣東話分析點解唔係舞弊同埋究竟所謂嘅影子政府存唔存在，cctoy睇下啦。

佢上屆都有話有舞弊，搞埋committee啦
都搵唔到證據

今年ups慢撚到仆街遲到
對簽名搞到一獲泡 無問題

黑人至上主義

你駁唔到就收檔啦
好肉酸。

屌你係咪on9呀
個年幾多mailin 今年佔幾多%呀
有無今年咁全部mailin送埋票去你屋企呀

唔知你咩居心咁想聚返民氣同輿論，但你一定失敗。

1. 左派抽空背景既政治正確係令人極端反感

1.1暖爐發熱
1.2太陽發熱
1.3兩者都發熱
1.4暖爐等如太陽

左派就係咁既理解，會抽空本質再極端咁狂推論落去。

2. 真正用有效方法給予我們所需既係trump,再反觀Obama 8年做過咩,就係咁簡單

3. 左派雙重標準道德虛偽
3.1左媒傾向性報導
3.2荷李活明星對世界上既重大苦難視而不見又日日高舉相對真實苦難而輕既小事不斷高舉道德與進步的旗幟

4. 民主黨及其背後勢力與中國過從甚密，利益盤根錯節往來

就係咁簡單，如果你既動機係想號令輿論，可以摺埋

同埋而家美國死左幾多人呀
武肺呢個支共病毒整死左36.5萬人喇
姐係平均每日一千人呀

你叫人星期二放工排隊冒險投票?

2020 先有武肺先全面推mail in vote
你2016查2020年?
之前會對簽名嚴格好多添 今年有無呀?

咁啦 我覺得你對mail-in vote 有意見都無可厚非嘅

但係 如果你想知道對家點睇 可以參考一下

同埋 或者你都會想了解一下共和黨嘅拿手好戲 gerrymandering 同 voter suppression 然後可以再返嚟講吓呢三種做法邊個大問題啲

都係呢句，有冇任何證據證明到有舞弊?

冇汁得speculation 冇野好傾

你有冇64證據

Ching 你係咪信監警會d人黎？

有呀

唔邊忽駁唔到。
按樓主嘅講法，監警會咁多轉家都話冇警暴冇警黑勾結啦，鹿道立都話緊急法有效啦，831港鐵高層話冇死人tim

如果你係一個盲目信奉權威人士你的確可以學藍絲咁講

我比撚哂汁啦
你地呢

又左派 我而家叫你支持加稅定收多啲難民

張建宗：不要糾纏721

監警會咪同你地一樣9up 冇證據囉

係囉，其實佢只不過想多啲人睇到佢過post。 上一個post啲問題樓主無答過

繼續split啦垃圾
從來證明有冇大規模舞弊既唯一方法係驗票
唔驗票你咩都證明唔到
我仲可以彈翻你一句你都冇證據證明冇大規模舞弊

呢個算唔算證據？

唔係今屆嘅事，係有security issue，但唔代表係舞弊

唔好咁鍾意人身攻擊啦
我同你地有咩仇口???

多謝出post

秒樓主

吓？咁樣叫fact check?
呢個fc我都睇咗
咁大段嘢簡單嚟講
官：「六四冇死人」

人證對質又冇，片又冇。

一句講曬堆監票員去左邊？

黑警冇強姦殺人，64冇死人，袁木好誠實，冇維吾爾集中營。
因為你哋冇證據

真係咁重視安全, 就唔好mobilize antifa blm出晒嚟啦
1918 Spanish Flu 都照常開票站照親身投票 呢個係民主儀式嚟
如果你屌gerrymandering disproportionate, 屌埋first past the post同2黨制啦不如
voter suppression 聽過唔少 拎身份證出嚟投票原來都係打壓

呢個我上面講左了

不過樓豬同佢唔係講呢個
佢哋講緊太陽花

真係韓粉都冇咁輸打贏要

監票員咩思意?

#111呀水泥隊

選擇性回應😂👌

舞弊個舉證threshold咁撚高
依家咪就係叫d trustee組一堆人去查寫report俾advice囉
咁難明?

又九唔搭八繼續split
你e單野只可以證明個律師垃圾冇料到
唯一可以證明有冇大規模舞弊既方法係驗票
定你想講因為證明唔到721警黑合作等於雙方毆鬥？

找出/做出
唔識分

你有冇睇到內文

我個篇文就係georgia vote 既audit

姐係你地講既驗票呀

佢地係選舉性舉證門檻
不利自己就要求對家俾晒所有證據毫無保理疑點
有利自己就唔洗fact check啦我話係就係

有冇舞弊呢啲就肯定有排嘈
美國自己本土都未傾掂

但不公選舉就一定係
選民唔可以公平得到資訊
有3，4投敗登既從來冇聽過亨特單野

同埋盲目相信制度
咁美國佬唔洗槍權啦
佢哋本身精神就係要不斷懷疑

咁你屆屆無證無據就話對家舞弊，屆屆總統都唔使出結果啦

absentee 同mailin 識分未

Watson’s affidavit does not address why workers thought the counting was done or why it later continued. It also does not dispute the allegation that counting took place after observers and media left. She does note that “[t]he investigation remains open” and that investigators are continuing to look into the incident.

你篇文最後果段講左冇解釋到點解工人認為點票完成左或者遲啲先繼續,同埋係監票員同傳媒離開左之後數票,所以仲調查緊

唔用機，唔郵寄咁投票咪心服口服囉，你buy Ng buy

The term itself might cause a bit of confusion. They are, in most every sense, the same thing.

Some headlines use "mail-in voting" because it more simply describes the process and immediately makes sense. "Absentee" simply means you are absent at the physical poll (somewhat oddly, Georgia also uses the term "absentee voting in-person" to mean what's commonly referred to as early voting.)

In any case, the process is simple: The request form is pre-populated with the voter's name and street address, along with the return mailing address of the county voting office they need to return the application to.

It should be filled out and signed, then affixed with a stamp and returned to the registration office noted on the mailer.

In the event a voter does not have a stamp, they are permitted to scan or take a picture of the completed and signed application and email it to the address provided on the application. The email address is different for each county.

An absentee ballot will then be mailed to the voter for them to complete and return.

如果人民覺得無問題咪得囉
依家就係有68% GOP人覺得有問題嘛
同埋你識唔撚識睇字 我無話一定有fraud
而係要就住procedure點樣處理真空問題
點樣restore返選民信心呀
我都仲未計依家幾個紅州俾移民玩到轉藍
上兩次共和黨選舉都係弱勢總統 咪睇吓乜都唔理個民主制度會唔會爛囉

呢條curve唔係trump架，雖然唔係trump，但你又點解釋到點解第二次都係出現咁，又係民主黨突然飆高，錯左一次又有人入錯第二次？有無咁橋啊，仲要係同時間兩位議員都入錯wor

buy
但左膠唔係咁諗

好似你地咁侵講既都信哂
梗係覺得有問題啦

美式民主
民主大國
造票舞弊

講到呢度啲左膠就潛水架啦

真左派朋友反係仲可以傾計，如果你鬼頭鬼腦係想撈野咁話比你聽，淨係光頭頂加撐侵YouTuber 都一定會日日發聾振聵地開咪幫你摺埋。

太陽花呢個我說服唔到你
唯有俾啲相反意見你睇啦

你要同蔡正元馬英九企同一邊都唔到我話事嘅

Mailin唔係今屆啦，要改都係下屆，你無得選完再改規則

好似猜輸咗先再講三盤兩勝咁

即刻淆晒底當睇唔到 因為點砌都砌唔掂

你傾掂班軍人先啦
同埋投票日係法定假期囉
你比個星期二，唔使返工?

侵輸就輸在blm同武肺太多人死，真係時勢呀。到拜登上場咁岩兩單野都可能完哂

輸咩嘢輸 你出千係你輸牙

係咪又係9 up有冇source

賓州寄出180萬張選票但點算到250萬票？實際上是朱利亞尼看錯數字

最鬼都係mail in 個數

其實現實片段我哋都睇到嘅實係流

我剛剛都睇到 諗住問下佢 後續 俾你搶先發問

出乜千啫，mailin = 拜登出千？

行政問題無話解決唔到，唔做姐

其實都有1x%民主黨員覺得有問題
比例都唔算少

我話你出千，你又話你無。
猜過一次最公平。

咁撚係咩？

撈嘢
睇少啲YouTube 9upper，睇多兩本書好過啦
唔好靠陶傑同袁彌昌老豆做你每日嘅主要資訊來源 好冇?

合理
不過都幾唔底
投侵既100%支持侵
投拜登既好多都唔係支持拜登
勝之不武
不過站係美國人(尤其年青人)角度，合理既、比起中共既威脅，更想既係和平穩定 世界其他人點睇? Wfc

拜登一定係舞弊，講真侵無可能輸
樓主係五毛，又哂一個ac，拉

拎香港同美國法治比

都係選舉過程都係臺灣勁，全部人手做，勁嚴密，證明以人性本惡宗旨先可以防範邪惡

absentee ballot原意係俾d軍人登記之後投票寄返嚟
之後演化做有合理理由無法當日出席投票, 需要嚴格申請同埋vertification
依家mailin就係將個門檻拉低, 有唔少州全部寄晒先俾人先, 根本唔知道手頭上資料係咪準確
Voting by mail: 9 states send ballots automatically, 35 allow COVID-19 as an excuse, 6 require other reason

呢張圖個資料來源有冇多D資料提供?
我Google search張圖
來來去去的幾個Result都係Twitter 或者4chan
老實講呢D咁求其的表真係個個都整得出嚟

如果你話之前WI MI果D Vote spike
己經有解釋左有單係人為錯誤
有單係大城市正常點票儲埋一齊滙報製造到個錯覺

信晒?
AZ同TX變swing state又係fake news呀?

所以咪屆屆咁講，咪屆屆都唔使出結果，人地有重新點票同法庭機制處理，有證據咪去做，而家係提唔出證據，咁做乜要因為你亂up唔認輸老屈我出千就猜多次

無郵寄 無機 咁去投票

你贏咪服囉

你講A point ,我回應你個A point ,你唔回應我個回應走去講B .我應該話你識玩定話你鬼崇

我從來唔聽袁老先生，光頭頂都係當娛樂節目。

落錯注啦世侄

屌，咁一開始講咗係蒙眼猜包剪揼，你輸咗話我出千唔公平，要改唔蒙眼猜多次？

都話今年mailin接近選舉4成選票d人先咁concerns
你當個68% GOP唔撚係人嚟架? 有問題唔係回應咩?

如果你舞得掂, d人服個制度咪得, 依家兩邊都唔服
上屆侵當選d左膠係咁狙擊, 一拎返house control即刻impeach通俄門
去到今屆gop又覺得係existential crisis
唔解決咪由佢囉 推晒d人去極右就喊都無謂

侵又贏

乜撚野一開始?
一開始係mailin automatically send架咩?
一開始係可以唔對簽名架咩?

極右咪好囉，美國光復

連登仔成日話香港法治收左皮！
但喺經巴打咁講，有證據證明到嘅，法庭一定會判佢有罪，判唔到一定喺偽證！
所以唔好再話法治以死啦，巴打證實左未死
如果唔喺點會有黑警判刑！

係我角度，你出千你梗係咁講架

唔中意咪大家咁好再玩囉，就係咁簡單姐以家其實

佢係屌緊你嘅論點喎 你上個post d論點完全回力標晒

冇錯 結果最重要

omdb

Mailin係要選民要求，唔係個個state都唔對簽名，但我唔明你想表達乜

加個[fact check]就當係fact check左 github d數據又當係真

愛侵力呢？

又係呢幅閪圖解釋過都照post
你玩曬啦兒登仔

咁都唔算FC?

作家曹長青11月26日在Facebook貼出網站「The Gateway Pundit」的文章，引述美國總統特朗普（Donald Trump）的私人律師朱利亞尼（Rudy Giuliani）在賓夕凡尼亞州（Pennsylvania）參議員聽證會上的言論，宣稱是次美國總統選舉期間，該州「發出180萬郵寄票，回收250萬」。[1][2]作家汪浩的Facebook上亦貼出類似消息，至今有近500次分享。[3]

的記錄，朱利亞尼在聽證會中多次提到「寄出180萬選票，點算了250萬票」的說法[4]，當中更有明確數字，例如在第31分10秒中他指當局寄出1,823,148張缺席或郵寄選票（absentee or mail-in ballots），收回大約140萬張，但在總統選舉投票中點出2,589,242票。

賓夕凡尼亞州官方網站的非正式選舉結果包括郵寄選票數據，當中顯示拜登（Joe Biden）取得1,995,691張、特朗普取得595,538票、另一候選人佐贊臣（Jo Jorgensen）取得24,783票，三人合共得票為2,616,012。換言之，該州今屆美國總統選舉中有超過260萬張郵寄選票。[5]

佛羅里達大學（University of Florida）政治科學教授麥當勞（Michael McDonald）的「美國選舉計劃」（U.S. Elections Project）數據顯示，賓夕凡尼亞州是次選舉共有3,088,123申請郵寄選票，最終有2,629,183張選票寄回。[6]

此外，《美聯社》（Associated Press）在10月28日（投票日前約一星期）的報導同樣指出該州已有逾300萬人申請郵寄選票，並指該州數據顯示各縣已收回約190萬張選票。[7]而在11月3日（投票日）該州州長及州務卿發出的新聞稿指出，當時該州已有超過250萬張郵寄選票。[8]

以上三組數字均反駁了朱利亞尼宣稱「寄出180萬選票，收回約140萬張」的說法。

雖然朱利亞尼未有明確提到其資料來源，但他提供的詳細數字有助找回出處，從而確認其說法錯誤。

在Google搜尋「pennsylvania mail in ballot data」，可以找到賓夕凡尼亞州政府的開放數據網站記錄了今年初選——而非總統選舉——的郵寄選票申請數據，當中顯示共有1,823,148宗申請，跟朱利亞尼提到的數字完全相同。而利用該網站的數據可視化工具，可發現當中有約146萬張選票寄回，同樣跟朱利亞尼提到的數字吻合。[9]

由此可以判斷，朱利亞尼宣稱賓夕凡尼亞當局在美國總統選舉中寄出1,823,148張選票及收回約140萬張選票，實際上是看錯了網站顯示的初選數據。參考賓夕凡尼亞州官方數字，是次大選總共寄出超過300萬張選票，最終點算了超過260萬張郵寄選票，並無出現朱利亞尼所提及的落差。

通俄咪又比佢贏

貼link原來睇標題唔睇內容唔check reference

唔怪得知唔信冇election fraud

高質po lm

我姓Barr，係侵侵長期盟友

Attorney General Barr reaffirms stance, 'no basis' to investigate alleged voter fraud

剩係部 點票機 可以連上網
你都解釋唔到啦

心水ching, 難得

衷爸爸：冇輸

你咁叻唔畀？

樓主可唔可以踢爆埋呢段片?

上面貼文起了作用做乜鳩
將美國同港共政府錯誤類比

終於反cup了，maga

Voting by mail: 9 states send ballots automatically, 35 allow COVID-19 as an excuse, 6 require other reason

唔係個個state都唔對簽名, 咁係咪即係有state唔對簽名

fb youtube封鎖舞弊就知端倪了
我就冇見過天崖可以講64啦

巴打 回心轉意未

你用2秒Google 條片個title一次已經見到

樓主今個POST露晒底就咁多負皮喎
上個post唔係打晒飛機咩? 依家縮返落你老母個窿度?

無辦法 侵粉攞唔到有用嘅證據 淨係偷偷留下負皮 我都唔想

missing context
左膠最鍾意講context
咁對選舉無信心嘅選民邊個consider佢地context?

你都仲未駁晒我上面d comment呀

因為民主黨要用民主理由搵飯食
就好似黑警同鄉黑合作咁
冇黑社會 警察點加人工

醒吓啦巴打 同嗰位Air Force veteran 一樣 侵侵用fake news撚緊你咋

因為過完可以鬆手執行氹下你班心水清既傻仔
再繼續奶人仔

我話緊d人對選舉無信心呀
又被fakenews撚呀? 我有無話我endorse段片呀
係咁偷換概念

仲要拎個veteran嚟講

我係講你自己fc
你fc左佢入面每一個source可靠性未？唔係個字體大d copy晒d野就當fc 你到底知唔知fact check係咩 唔係是但搵一篇野有source有資料啱你立場就係fact check左 相反立場嘅證據你睇左未

我無講mailin無問題，但一早定咗個規則有mailin，唔能夠話Trump就唔認數

問心，如果Biden輸你地會唔會話舞弊？

正解
啲人睇右翼文宣睇到上晒腦，所有唔啱聽嘅事實都屈毛屈PR屈左膠，無晒獨立思考

左媒d fact check有時真係得啖笑

我都係會反mail in
唔似你地死撐無問題

有mail in 同automatically send 係兩回事嚟

多謝啊侵囉
佢日日冇證據係度吹有舞弊嘅
信佢咪冇信心囉

strong post lm

我回你第二點
你講緊係應該係12月30日的GA Hearing
由一個自稱"Inventor and pattern recognition expert"叫Jovan Pulitzer的人
做咗個Powerpoint去表示個系統有問題

唔係做IT所以評論唔到佢係吹水定事實
但根據佢舊跡
佢發明過CueCat
後尾好似撈唔掂去做左Treasure hunter
佢個印象夠唔夠專業你可以睇下佢Youtube段片
或者睇下佢個發明
再唔係去睇下佢個Youtube channel度
自己去判斷佢夠唔夠專業

最後翌日
GA個共和黨州務卿Brad Raffensperger
出左聲明稿反搏佢講的無樣真
建議你自己睇下面的資料再判斷邊個可信性高

12/30 GA Hearing:
CueCat wiki
轉行做Treasure hunter (2016年)
反搏的報導
州務卿完整聲明稿

右癌連美聯社都唔信，同地平撚一撚樣，真係晒口水

你知唔知唔係無證據舞弊? 連左膠都話係有舞弊, 但佢地只係爭論個程度唔影響賽果

你如果要舔共跟住佢地食屎, 你應該睇清楚人地點講野, 然後跟住一樣咁吠? 明唔明?

上面即刻有個柒頭示範

google上面果d所謂fact check agency有冇fc過拜登講d野係假 拜登就一定唔洗fc所有野都係真 總之所有對拜登不利嘅野都一定fc到係有問題 咁都仲見唔到有問題？用下duckduckgo啦

Romney: ‘The best way we could show respect for the voters who are upset is by telling them the truth’

A true republican, a true conservative, a true defender of the Constitution

選票數據違反 Benford's law

諗緊有幾多人會願意爬晒d文唔係唔岩聽就負皮

數學ge理論好嚴謹

推你呢段

我諗唔係好多人支持拜登，係純粹反鳩你班愛侵力

very well said

「法庭佢地又唔信」
不如你簡單elaborate一下法庭講左啲咩

又話fact check 咗，指控係乜都唔知。

CLAIM: Poll workers and partisan observers were told to leave Atlanta’s State Farm Arena on election night, but four election workers stayed behind, pulled suitcases full of ballots out from under a table, and scanned them after hours without any supervision.

傳媒：有冇咁嘅事？
官：沒事兒
你：fced

接受現實啦 侵侵嘅政治生涯已經完左㗎喇
唯有希望佢可以平平安安享受退休生活

左媒d fc咪不停引用黎引用去當fc左 總之撻個名出黎就好似大家一定會信咁 唔同媒體loop多幾次 個個就覺得件事係真

Fact check agency又唔信
共和黨執政喬治亞州官方聲明你信未？

//喬治亞州官員澄清，指無人在當天要求觀察員離開。而片中職員從桌下提出的並非行李箱，而是有輪子的一般選票箱，晚間點票期間仍有一名州調查員及獨立觀察員持續監票。

喬治亞州務卿辦公室發表聲明指，特朗普團隊是故意段斷章取義誤導國民，並指他們有完整的片段卻選擇忽略事實。//

Romney都吹奏

＃１２
傳媒你又唔信，法庭你又唔信，官方澄清你又唔信

上面己經有人回過
不過我再回多次簡陋版
下面係法新社的Fact check
如果你唔信個記者講的
入面有晒Link比你做延伸查證 法律文件 聲明等

侵爺就喺一直狂屌點解可以唔對簽名
各洲共識唔成立獨立調查委員會！
黃絲之前先識講 屌你老母死黑警 身有屎咪唔獨立調查囉，有疑點又唔查！查完真相出黎唔理結果點我地都會信服喎
民主黨喎 改名做民主信念黨
打壓不同聲音，facebook咪例子囉 獨裁做法。

每個case有hyerlink去法庭文件

佢學「佢地口中」嘅cctoy 果套j 正負皮呀，唔好阻佢啦

左膠唔會答點解唔查

我想問上面d所謂fact check agency係受咩部門監管？如果佢地錯左會有咩法律後果？首先fact check agency入面個成員組成要係獨立，背景有冇conflict of interest，有人監管同第三方核證佢個credibility先成立

要開始fact check最起碼你做左以上嘅野先，先說服到人你個source真係可靠，而唔係佢claim自己fact check agency或者加個tick咁就當係，當你越搵越多，理解疑點同矛盾，你先明當中嘅問題

Justice Dept. Open to Pursuing Charges Against Trump in Inciting Riot

WASHINGTON — The Justice Department said on Thursday that it would not rule out pursuing charges against President Trump for his possible role in inciting the mob that marched to the Capitol, overwhelmed officers and stormed the building a day earlier.

Read more on

調撚轉嚟講
而家要被告證明自己無辜
定係要指控人嗰一方提出有力嘅證據
證明啲證據係可信？

樓主肯覆我未

有冇比法庭接納？冇姐係冇證據

點做？
如果呢段野係拜登講
你又會唔會咁回應

咁可唔可以show條完整片段，睇完先有得講，唔係佢講就係架喎，正如你都唔會信晒政府人員講野一樣，唔係撻個職位出黎佢講咩就係啱，唔好訴諸權威

Tvb，藍官，民建聯講野

你信唔信？

我陣係信我睇到嘅野，有點票站唔比監票，有死人投票，cctv show有人4點拎票箱出黎, 點票機漏洞百出

利申登粉，我登出術贏就係贏，侵粉唔好咁肉酸

左霉FC = 問殺人犯有無殺人+ 引用其他左霉fake news 扮 fact (互含) + 捉字蚤

片：

原片(來龍去脈13:55開始)：

係無監票員情況下係枱底拎左箱票出黎點左兩個鐘頭票

咁佢話收回多過寄出你又當真既？
你選擇性信呀？
定你有其他fact check 左？
拿出來睇下？

仲用GOOGLE

好老實想問
所謂fack check乜唔係check訊息本身嘅真偽咩
對某件事嘅疑點 質疑本身都係訊息嚟 新聞好多時會照報
至於疑點係咪成立主要係調查機關嘅工作
做乜班左媒當正自己法庭？喺短時間查兩查就話選舉無問題？

而家邊個係被告邊個係指控人？呢度係連登唔係法庭
我只係想講大家係判斷一件事真定假個fc唔係是但上網search，睇到啱自己立場嘅野，就咁放條link上黎，咁就係fc左，要搵證據去support自己都要check下係咪可信架嘛？你都唔想自己到時7左都唔知

TRUMP通俄門都係missing context
不過我信我十足

通俄同通烏兩件事你混淆晒

通俄:
前FBI局長Robert Mueller份報告己經有一個總結係
如果佢唔可以肯定咁講Trump無犯罪
"If we had had confidence that the president clearly did not commit a crime, we would have said so"
同時間Trump campaign係有人因為通俄入罪
咩George Papadopoulos等等一堆自己友 (啱啱特赦咗)

通烏:
係呢單野個電話之後先被人彈劾
一邊話係
一邊話唔係
兩邊都拗唔贏

思路清晰少少就睇事物會好好多架喇

你這個解釋，蕭若元曾經反駁過：拜登的曲線錯誤的升上去以後，並沒有扣回下來。如果是更正錯誤，應該看到曲線下跌，但這沒有出現。

監票員喺邊
官：佢哋自己走晒

啲票收埋係枱底用布冚住
官：正常點票程序

係咪當人on9

睇環境囉

我拜登憑實力造票當選美國特首
你吹得我漲咩

佢2個黨都入過，大半生都係商人，冇人馬冇影響力選到總統，任內大大改變政府施政方向去民粹，又做左好多本土政策，2黨大多數係既得利益者，自然合力拉佢落馬，但佢的遺產仲係到

、7千幾萬支持者
、過去的本土政策
、最近簽的行政命令

就可以比選民睇到邊個先係做到野，下個總統要逐樣回應，仲要做得好過佢，否則中期選舉國會變天，總統就變無兵司令，TRUMP下次可再選

所以而家有冇TRUMP做總統都冇分別，佢都講
「我總是說我們會持續我們的奮鬥來確保指有合法的選票被計算，儘管這代表美國總統歷史上第一個偉大任期的結束，這只是我們讓美國再次偉大的奮鬥一個開始而已！」

但殺入國會就令民主機制失效，到時只會令DEEP STATE/中共直接控制美國，所以佢都叫人走唔好暴力示威

而家可以期待一個更好的美國/TRUMP再選/TRUMP另組政黨議政施壓

做唔做總統有咩所謂
得美國民心得國會!!!

Watson also said the investigation found that 「observers and media were not asked to leave. They simply left on their own when they saw one group of workers... also leave.」

無監票票在場 原來係因為班監票員自己走
THEY SIMPLY LEFT
係監票員失職

FACT CHECKED

Push support trump

大家習慣性信左媒然後令佢地覺得可以點扭曲事實都得 所以冇乜人發現呢個盲點

FACT CHECKED

連登而家仲大把on9信
彥林老母死鳩左
而家果個演員黎

你當埋Trump委任嘅官係藍官，共和黨控制嘅州份又Deep State，Fox都當埋係tvb，咁實係無討論空間

咪各自睇各自信嘅傳媒/KOL，地平說都係咁咋嘛，所以咪而家都無人證明到畀佢地聽地球係圓，因為佢地剩係信自己睇到嘅嘢

香港嘅兩大政治勢力並無共同嘅價值觀 美國有

登粉，你地好撚矛盾囉
要侵侵輸都要輸得心服口服，獨立調查冇，公平公開聆訊冇，侵爺喺電視媒體講野 你斷佢直播， 所有指控一律法院唔接受唔受理，唔緊要唔該獨立調查！
就算查又唔知查個位咩料！分分鐘同緊中國有利益關係。

黃絲屌港共，林鄭會將資料送中！冇證據呢
黃絲屌 香港所有媒體指控社運扭曲我地初心！ 左媒對代侵都一樣
黃絲再屌 港共政府都喺共產黨 利益集團！ 香港有美國冇咩？個個屌侵喎 美國咁耐歷史會冇利益集團？
登粉民主特色

登粉笑尻侵粉 樣樣賴深層政府
小粉紅都可以笑尻黃絲樣樣賴人收共產黨錢
互相提供證據舉例說明囉

成班登粉垃圾

錢💰

我見呢度有選舉專家解答，我想問幾條向上扯既線
點解得藍色會向上扯，咁啱扯嗰下就係反超前，除咗選總統幾個州，補選兩個議員又有，有人話因為藍色人鐘意郵寄，咁票數咁近點親身投紅色又唔扯，每個結果係藍扯一次。解釋係咪就巧合咁啱？統計學家話登既票冇可能

補選只有兩個票區都有出藍色向上扯一次反超前，538個區如果係票隨機側埋形成5個，變只有2個選區2個都出一樣機率幾細你知嗎？

我兩邊都唔信唔得嘅
好似你咁一定要take side先得?
咁多真空有疑問都唔可以有保留懷疑論?

捉住stand back and stand by無限放大
Harris唔敢講中國完全唔報
敗登話自己無講過ban鑽油俾人踢爆
否認green new deal主流媒體全部唔報

你拎McCain 我都順氣d
呢條仆街仔親Dem親到仆街話自己Progressive
然後仲要通俄門支持impeach Trump
左膠扮右

至少佢冇叛國吖...

又想帶風向收皮啦

追晒咁多個回覆 就發現選戰早就係4年前打落
通俄 通烏 MSM big tech 公務員
再加埋武漢effect (鼓吹到更多人投走trump)
一開始就已經唔係同一條起跑線

Push

咁你原先個懷疑論又係咩source嚟？你現場睇？

表面上好似違反統計學原則
但實際上係因為民主黨不斷呼籲佢哋嘅支持者用郵遞選票 減少傳染風險
簡單啲嚟講即係抗疫撚
同時共和黨就不斷指控郵遞選票唔可靠 USPS信唔過 所以不斷叫佢啲哋嘅支持者親身投票
所以你會見到開票嘅時候 尤其郵遞選票 多數都係傾向民主黨一邊

你答呢d係當時左媒自己解釋，我都有再問點解點親身又唔扯紅，同都只有一次，呢d都睇過啦係維持咁答都冇你地法。但係下面你冇答到，係新嘅選舉 ，真係合理？

補選只有兩個票區都有出藍色向上扯一次反超前，538個區如果係票隨機側埋形成5個，變只有2個選區2個都出一樣機率幾細你知嗎？

你介唔介意po啲source出嚟

PUSH

鄧炳強表示，721事件，林卓廷暴動是基於事實及證據採取行動
fact checked

其實幾個州政府私自改郵寄投票條件 直跳過州議會已經違撚哂憲

你現場同時睇晒咁多個投票站？咁你又信?

邊個有D特殊癖好鍾意剩係儲埋民主黨啲票唔報上去？

衣張係前幾日GA 既點票結果，有人重施故技。

連Audit log 都俾人delete 埋，解釋下點解。

我信官方傳媒同法庭

Block

呢份所謂"報告" (Antrim county forensic report)係由一個叫
Russell James Ramsland Jr
一個前共和黨 茶黨侯選人
呢個人本身就己經係一個陰謀論者
講到話Deep state咩75年前就準備緊咩反擊Trump啊諸如此類
同埋佢係其中一個一開始就話某D某D County過100%投票率的人
己經比無數機構Fact check過係大話連遍

講番份"報告"本身
MI本身的官員己經係庭上作證(要宣誓)話份報告唔可信係假
Dominion都好簡單咁反搏過份報告係吹水

下面係Links:
FC所謂投票率過100%
Ramsland 2018年開始就己經講緊Deep state
Dominion聲明
MI AG同埋州務卿聲明
宣誓證詞

拜登在民主黨選舉舞弊聲中上台

其實有關Dominion系統呢單事
大家都係一方面聽Trump講點舞弊點舞弊
其實有冇人要聽過Dominion講?
定係有你講無佢講?

而家Dominion己經準備緊告上法庭話佢地講大話抵毀自己
Newsmax 之前出過道歉聲明
FOX 亦然
Sidney Powell Sean Hannity亦都係被告列上
定係你己經先入為主
覺得Dominion己經一定有問題
唔睇下法庭點判?

Newsmax道歉

愛侵力係啲輸唔起嘅loser ，當連侵都願意承認落敗，愛侵力經續活係另一個平行世界，FF 場選舉仲未完

回憶下美國應對肺炎，BLM同衝國會咪知有冇voter fraud

Biden著眼點係lgbtq rights, 氣候變化，healthcare 依啲先係美國總統應該做既野
反而Trump未上台就已經講中國操控緊滙率，貿易逆差好嚴重，後來又話中國偷科技玩滲透仲研究點樣同時應對中國俄羅斯既進攻
講真Trump根本就唔係治國材料，搞事佢就叻

民主黨選舉舞弊，個朵已經臭撚晒

樓主講嘅野同共產黨一樣
誰大誰惡誰正確
佢等於講緊香港黑警無比人告就無犯罪一樣

係輸on9
一齊舞弊咪公平返
又要扮好人正正經經咁選

你嘅觀點就喺矛盾左膠， 點解做左美國總統唔會貪財？ 咁呢個世界冇貪污啦 有權唔貪等幾時仲要得8年時間喎！
佢要同國民交代？笑左，投侵爺班人唔喺國民咩，點解侵侵要求 查舞弊 各洲認認真真對名對票，所謂嘅民主共和黨點解唔做？
最後一樣野 喺我笑左一陣
點解兩黨會通過對港有利法案呢，咁點解共產黨唔一早DQ班段對派？
黃絲左膠最矛盾呢樣野！ 照下鏡啦左膠，
你地所有言論同做法 同中共一樣

同埋如果用侵喺獨裁者嘅理由 合理化所有野
咁中國擺明喺獨財 民主共和又做緊咩野？

想問大家
今時今日民主共和對侵侵咁強硬 ，原因喺破壞民主煽動暴力 喺獨裁者！
咁點解中國班人可以用facebook嘅，點解美國官員同人民可以接受同中國交流嘅🥺
侵侵好慘 美國內鬥就叻 對華就軟
喺喎Twitter 同facebook禁左侵侵用喎，點解林鄭仲用到嘅
中國仲可以做外宣嘅，打壓華人ccp咁軟，打壓白人ccp就咁硬

垃鳩圾樓主縮撚咗入老母個閪

我真喺想知 你喺咪負責收買戀童登，[size=6]繩頭小利[/size=6]都講到出黎，對唔住囉！

細細就知每個人心中都有個價，只要有人出嘅價啱你就會去做，勢估唔到兒登之中竟然有人知道拜登個價
了解到咁 得我收皮

我冇學識冇文化 唔好歧視我 㩒錯野

你呢個係民調數字變化嚟... 大佬...

爬文啦 debunk左成日啦 成日post同一份fake news 唔悶咩

愛侵力一係就冇腦一係就反民主

樓主又話保證擊破？走咗去邊？

呢篇係美聯社嘅，應該答得齊啲

係咪盲咗？

你篇文最後果段講左冇解釋到點解工人認為點票完成左或者遲啲先繼續,同埋係監票員同傳媒離開左之後數票,所以仲調查緊

官：六四無死人

垃圾fact check

票箱擺係果個位有係正常？

輸唔起既侵粉就會話美國從此衰落
又話支那從此就做世界一哥
真係得啖笑

師兄真有耐性

Georgia個官方係共和黨。

就算係，Georgia連audit同重點都做埋，咁你重想點？重選？

Georgia個官方係共和黨，所以票箱係枱底係ok？所以冇監票員又ok？
監票員自己走咗去？

係咪當我on9?

其實郵寄票99.9%都係投拜登架啦
個時到開郵寄票 then 拜登cup
係你地條氣唔順姐

咁多位睇路

仲有你果幾箱嘢唔trace返源頭（最根本問題迴避唔答）
audit同重點咪又係計埋個幾箱嘢。

至於我想點？

詳細報告解釋返成件事。
片，證人。而唔係個官講就算數。

有講錯咩？
你地反送中 搞撚到有更辣既 國安法
個時好地地接受送中咪算囉 搞咁撚多野

全世界服從支那滲透咪得囉，齊齊搵大錢唔好咩

克林頓is a joke to you?

擊佢老味咩electoral confidence都唔肯處理
真空時間驗證問題自動寄晒個啲都答唔到啦
一味肯證據 投撚左落去變blackbox查嘅難道極高
之後就無限滑坡 講到完全無問題要相信制度
根本兩面斬俾唔到足夠信心我 咪懷疑論囉
硬係係度扮真理部fact check拎住high ground執否定一切唔同意見
左膠就係咁 口講plurality 做起上嚟就係一言堂

加多個source

求受高尚教育風高良節既登粉既論點對駁

1. 左派抽空背景既政治正確係令人極端反感

1.1暖爐發熱
1.2太陽發熱
1.3兩者都發熱
1.4暖爐等如太陽

左派就係咁既理解，會抽空本質再極端咁狂推論落去。

2. 真正用有效方法給予我們所需既係trump,再反觀Obama 8年做過咩,就係咁簡單

3. 左派雙重標準道德虛偽
3.1左媒傾向性報導
3.2荷李活明星對世界上既重大苦難視而不見又日日高舉相對真實苦難而輕既小事不斷高舉道德與進步的旗幟

4. 民主黨及其背後勢力與中國過從甚密，利益盤根錯節往來

上述邊一點係有邏輯謬誤生安白做

有種唔好龜縮，而家公開叫陣

好簡單一個問題 D cam 一早係度係office
D人 明知有cam 都光明正大 造票
之餘 仲唔拎走/洗走個晚條cam片
而且仲唔止一個地方係咁

講到deep state咁勁咁多精英 但咁on9送埋證據比你

秦二世之時，趙高駕鹿而從行。王曰:"丞相何為駕鹿?"高曰:"馬也。"王曰:"丞相誤也，以鹿為馬。"高曰:"陛下以臣言不然，願問群臣。"臣半言鹿，半言馬。當此之時秦王不能自信自而從邪臣之說。

大佬你organize好你啲「論點」, elaborate 一吓先再攞出嚟啦 1999咁 點駁呀

咪""找出" 囉 總之點搵出黎呢
你諗你

答左我先啦
64有冇死人證據

冇死人投票添啦，fake news黎

有 車死好多人 ， 而家講美國
你又講支那

人地咪繼續調查，遲早出報告啦，你估支共咩

左派（包括歐洲國家）配合中共，統治全球，玩撚完了

好失望，估唔到經歷完2019，除非你係真心，如果唔係就係認賊作父

咁都1999，讀得書多既人仆街起上黎，仲衰過d販夫走卒。

E乜Laborate，有棍先係男人太陽係東邊升起都要用論據證明呀。

咪係囉
最緊要搵到錢
其他野有撚所謂咩
你窮既 去撚到邊 都係唔開心架啦

大量死人票，相同簽名既票，來自中國既票，Dominant voting system 可輕易比人入侵，無數次拜登曲線，人證，物證都有哂，只係司法唔受理，媒體同科巨企全面攻擊侵，洗白，樓主善悪不分，重為邪惡粉飾，屌你老母

你一句話無就真係無咩

咁你入嚟講美國選舉搵唔到錢㗎，躝啦

靜係睇兩邊支持既集會已經知民意係邊

國際走佬戰線

正所謂日日新鮮日日甘，
民主黨同民主理念完全相反

我唔講咁多廢話，軍政府話831冇死人，又話如果死咗人一定會有家屬出嚟，點解到而家都冇人出嚟講我係死者家屬？，其實要公眾釋降疑慮，放哂所有cctv出嚟咪得攞，係咪好簡單！同一道理，而家係咁多片出嚟，又有人宣誓做證，要公眾釋降疑慮，咪大家上法庭張所有證據攞哂出嚟，但偏偏法院唔受理，1月6日當日係國會討論Ted Cruz都講過，要推遲十日確定總統，張證據攞上國會，但已經發生咗示威者衝入國會，加上有人死亡，令到呢件事冇發生到